想分享一條片

雖然係做戲 但未來日子 會唔會係我地面對嘅事情

移民 順民 暴民

呢三民 你地點揀

香港獨立
唯一出路

推

犧牲 咁多 都變得冇意義